可口可樂轉新包裝

舊款

新款

容量不變

一罐可樂9蚊
香港啲價離撚曬地
美國仲係咪1蚊美金1罐？

7仔不嬲markup咗個價架啦😂
去番惠康買通常都係3x 一pack 8罐
9.9 一升樽裝

上邊個間應該係ok

至好價